大玩特玩 summer

星期日十點半

收皮啦垃圾

走啦仆街

繼續

KFC

此節目含有間接宣傳

呢個別墅係咪成日拍劇嗰幾間

限奶令無左

陳嘉桓

KFC 開工啦

宣傳對波

siupusyy

小pussy成個阿婆咁

gogo呢？

宣傳柒頭

朱智大

點解pussy同美棋bb

無左shiga

佢唔露嘅

ROSE肥左好多

瘦過上集

得開場值得cap

美棋bb成日都係度

佢之後會黎返

而家好正喎

朱智賢正撚到

陳嘉桓 好似無之前咁 肥腫

瘦返

美琪冇波

拉條褲

之前果幾集

佢最大

咪係

頂你地係咁搞我朱朱

陳庭條仔jm9

唔著bikini就算吧啦

之前睇過以為有ali/敏支
我係咪睇錯

想睇4個男加陳嘉垣一組屈對面機
換林秀怡都得

件衫
TVB 你比呢d我睇

無

係咁搖

比佢咁un實快爆

朱朱咁犀利

好想比朱朱un爆我

真? 敏支都唔出奇
ali就唔信佢會黎

無黎過

之前最廢嗰啲今集變咗mvp

着哂衫,有乜好睇

ali學事學非

大反cap

shiga

勁過打風

唉

之後會出返嫁

點解無蔚雨芯

聽住先

白痴仔企起身

上次喺荃灣見到何浩文
好似幾靚仔咁

呢度係咪阿姐間屋

你好 我係何浩文

朱朱好努力搖

比佢搖兩搖死得

係窮呀

1部電視點分俾5個人

個game好臭

垃圾木獨佬

啊我明啦
之前比廣告片頭以為陳芷尤係ali

有無人知佢地係邊玩

講腳真係冇1條女正得過朱朱

驗眼啦師兄 一

屌你老母成個po都係tvb 打手

好臭啊屌

嗆死左

ROSE果對正D喎

屌你老母 睇就係打手

慘到呢

朱朱d身形我夠

成班無腦揀豆腐

好撚on9

呢part一般

海帶

j就j啦
打你老母手咩

得頭個part片頭正

今次得半個鐘？

shiga唔上黎比較好

半個鐘完

朱智賢好撚正
謝東閔點溝到..教下我

好賤向上噴

深夜美食團有judy

好嘔心
真係冇綜藝我寧願你買大陸台灣個啲都唔好自己搞
節目低質 浪費食物
當啲藝人係垃圾
玩埋晒啲咁既遊戲
播獎門人都冇咁嬲

上輯好啲

有

點解

係wo 之前一

余思霆串柒佢矮

又篤馬明痛處

可以串佢比比較矮概人搶仔

被人抽水

又比佢做 崔建邦 不死概

余C霆

又唔會 都無玩咩埋竹身

呢條女好撚fit

咁比人睇蝕晒

叫埋唐E

天才衝衝衝

離不開交流

成日推CCTVB d 垃圾
等天收啦

垃圾得過你咩

陳嘉桓細佬有無成日借機

幾時都話tvb先係香港人既電視台 d女又正節目又高質

吊我係睇錯咗節目
有無人話我知邊個節目有鄺b

梗係 不過隔離台都有靚女

咩

可能再下一集

咁多打手

睇返d高汁野

朱朱

做乜鬼長腿朱

下威先

套野嘈到仆街

屌你老母睇完洪永城返黎j陳嘉桓好過

入黎等打波gif

則邊扶住果啲最慘

美棋bb成日都跳係度

有波睇

等gif

小雲

我信無做牌

kfc

Kfc

蔚雨芯 煎娜

好撚多

有慰雨同jeana

有煎娜咩

jeana身材

連詩雅

本節目含有間接宣傅

假波

最大波一定係大隻仔

真係幾多女睇
不過冇波既

嘉恒大到

Jeana

岩岩走左波

rainky

成個節目淨係玩一個遊戲

睇到我都即刻上水

鬼叫呢輯剪短半個鐘

浪費我時間

咪係 咁突然

屌你老母咁既角度

肥左真係增到胸

送電熱水壺

今集真係好悶

@kfc rainky 走光

怒抽鄺短水

Judy好撚正

who?

block得好

我想睇余思霆講我有米四

玩贏3個女有咩好威

推

黃衫個幾條女叫咩

仆街Bob又抽水

何又抽水

大隻仔落左水都上番去推威廉

我先環保過kfc

bob拍落 通波仔之前?

咁撚奇怪, 上星期攝咗一集 流行經典

日日對住班靚女實要通啦

美琪！！！

rose 瘦返wo
係

美琪

美棋對波彃到

ashely真係無得輸

有燃系真係多左成兩個鐘做自己野

陳嘉桓瘦咗好多 朱智賢 個body好正

點減ga rose

美琪對波

主持都抽下水

蝦頭都係一樣咁肥

大隻仔

柒頭bob

全仔，跟住蝦頭

有無手足期待再創世紀

me

周志康扔水泡俾亞moon ,佢兩個仲唔係有野

有無羅家良

佢同另一個創世紀icon 陳錦鴻都無

有野個個係周志文 佢2015年比tvb炒左

屌你大隻仔好笑

唯有聽佢港台

個對波

阿康講完出格肋底毛 朱朱會唔會有半秒想講出閪毛

蝦頭幾好笑 美棋好仆街

做乜

擘脾擘到比區爸串

wr

有咩波睇

日式背囊 柒到

終點唔洗睇垃圾特技人

第一次見美琪bb

你班pk嫌棄我朱朱

仲有冇？

睇完謹言bb過黎

bob

who

抽哂水

瓔珞南巡

延禧 開頭有一姐唱歌

係電視廠綜藝?

一陣睇返先

係 成個節目當美女廚房咁做

隻煌搭高鐵落左黎?

有無蛇

想起身第一眼見到你

var

威翼

半個鐘邊夠 趕收

tsangloktung

正

條女94年

邊位

見到bra

條女靚過拍片個

@kfc 校服

個個都要捉裙長

幾時先有連詩

新女

蘇xx 同東張個新

唔馬

siu pussu真係最淫

佢兩個現實一齊？

嘩 蓋色

呢pair之前

同邵珮詩果個男仔邊個嚟

之前個d集數做佈景板 搵佢做d野先識左

黃美其有d煩膠

玩到啲女

第一張似A片

睇唔過眼呀

d女好正

摸到佢隻耳仔

隻手

依d節目有d睇頭

屌你

d女根本係全港最top 個幾%

除左美棋

3e

潮凱

今集係幾好睇！！！

jenna?

啊bob真係好識搞氣氛

劉佩玥好難頂。。。。

收皮啦劉佩玥

阿moon生過仔

阿ben仲勁